週六日新舊番台

週六日新舊番台

如果想知道最新的直播資訊
可以加入TG channel留意

現正播放的是:銀魂

平安夜提早開播

冇野做就一齊入黎睇啦

聖誕都照開台架

銀魂繼續播